屌那星荷蘭入唔到世界杯咁大件事居然波台冇人理

波台已死🤦🏻‍♂️

靠成班曹君兒打手轉移視線

荷蘭太垃圾，冇討論價值

一早預左

冇雲加門生係打得差d

老老實實，家陣隊荷蘭有d咩人

下場炒12球

吓！叻哥，咁樣樣？唔係呀嘛？

洛賓 史奈達 雲佩斯

列卡特 雲巴士頓

荷蘭叻終於收皮不知幾開心

下場要贏7:0先晉級？

古烈治

陳百祥

訓醒未

又唔係第一次，見怪不怪
02年你班小學雞未出世sor

批新人個個垃圾

淨勝12球

overmars , bergkamp , 雲邦賀斯 , vps

01年仔扮大個

雲佩斯，洛賓，史奈達

辣殺00後

未
好撚眼瞓

on9仔7球啊

7球咩
瑞典 26/7 +19
荷蘭 19/12 +7